你話啦,喺香港仲邊有人會想繼續做男人?

個閪唔只可以當八達通咁撚樣嘟,屌你老母仲可以當支票隨便寫個數出嚟
想繼續做男人嘅,得返班有錢佬囉

無你地班男人，撚會造就到依堆臭閪咩

快啲儲錢變性啦

單單係男人可以瘋狂中出即飛同埋唔洗黎m已經屌打哂所有女人， 比我就想下世繼續做男人

整完容先得

所以係 cognitive bias，認知偏差

男性（特別比自己條女撚完之後）只看到做女性的好處，睇唔到做女性的壞處，同男人應有的機會。反之亦然。

集體的認知偏差